咁多銀髮族遊行，情報科有冇去香討收料？網評員有冇過去搞下分化？

唔出水炮車？煙鳩佢地？譴責佢地吖，宣傳下初心吖
垃圾政府，欺善怕惡